有無人呢排日日心情都好差，好大壓力，食唔落，訓唔到？

點算... 就快爆...
好想resign乜都唔做去放空...不過唔得...

要學識放鬆，同有時擺低d野去玩下
加油巴打！！

thx 巴打
個心成日un住un住咁...
FB都唔敢睇，怕見到啲片會更心噏
我知道我好屎，咁都頂唔住，重有好多人重努力緊...

唔好blame自己呀！你睇班班狗都唔會，你更加唔需要
巴打試下放低fb同其他一個禮拜，或者去次旅行
仲試下同人傾多d計
心情好返幫返香港都未遲

我只係知一定急唔黎, 唔係話急住做就得.
今日如此係十幾廿年既累積, 想短時間翻盤就要付出極大代價.
我自己就睇住政虎愈錯愈多, 睇下幾時去到CRITICAL MOMENT....

總之做好準備, 保存自己. 渡過難關

嗯，其實我都知，只係控制唔到自己。
而家聽住啲relaxing music 海浪聲咁，鬆返少少